{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090862?place[place_type]=GID&place[gid]=1090862&place[latitude]=34.6321125442&place[longitude]=127.6271659162&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아른독채풀빌라"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 電気グリルを使用する場合には20,000ウォンの炭火費用が追加で発生し、幼児は30,000ウォンと計算されます。 幼児の場合、人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えることはできず、2人用のトッパーは当日追加で提供され、当日現地にて決済することができます。 客室は個別プールがあり、ぬるま湯で運営されており、無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、ペットやペットは入室できません。 駐車場は無料で提供されますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 客室は一軒家で提供され、基準人数は8名であり、最大14名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "電気グリルを使用する場合には炭火費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、電気グリルを使用する場合には追加で20,000ウォンの炭火費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金として30,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "トッパーは当日追加で提供されますか？",
            "answer": "はい、2人用のトッパーは当日追加で提供され、当日現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別プールがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットやペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されますが、状況によっては利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は8名で、最大で14名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 344
    }
}